梁義士見到大家被人玩心戰 你哋對得住佢嗎？

港共明顯又玩捉鬼 玩心戰
人民鬥人民

記住
我哋都唔可以咁善忘
記住612初心不變
而家係不分化 不割席 不篤灰遇到最大挑戰
仲有如何be air都係問題

梁義士係我哋嘅精神領袖
所有民意根源都係來自612嘅初心
咁所有嘢我地都變得出師有名
我哋都唔可以咁善忘

今晚邊個動搖咗 想捉鬼 被分化
我罰你去PP跪返一個鐘

69 612 616
係乜嘢支持你走到今時今日？

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

係反暴政
抑或反內鬼

69 612 勿忘初衷

唔好互屌分化啊

五大訴求包唔包括捉內鬼？
無呀！

不分化 不割蓆

醒未吖？
你地去PP排隊跪
排到維園未？

塞機場咁塞囉
開返條路出嚟
比大家睇到仲有對準政權而無可奈何地入機場

呢個初心
係任何一隻內鬼 都唔會展示到出嚟

818

中共而家搵人扮黑衫, 扮搵到公安, 等你地黑衫打撚死佢呀,
之後聽日全球新聞係黑衫示威者殺死遊客, 劇本寫好左啦,
一個唔得搵多十個公安嚟俾你地打死佢

只要真理企喺你呢邊
所有內鬼都要閃開

記住69 612 616嘅初心呀

嗰陣無大台都組織到條物資鏈
咩嘢驅使你咁做？

係良心同信念
定係清除内鬼嘅潔癖？

無錯
記住 我哋一直以嚟都係雞蛋咁脆弱
劇本點寫 我哋更要跳出思維盒子

記唔記得柒婆個樣？
記唔記得佢612喺TVB個喊樣？

機場道歉都係高招
我唔信啲鬼會一齊道歉

唔好迷失放捉鬼嘅迷宮

612 721 811

69 612 616 721 811

721 811

其實大家係咪已經唔記得晒天琦嘅勉勵？

懇請不要被仇恨支配自己

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。